![alt text](/images/lab6_1.png)
![alt text](/images/lab6_2.png)
![alt text](/images/lab6_3.png)
![alt text](/images/lab6_4.png)
Чат. Клієнт посилає через сервер повідомлення, яке отримують усі клієнти. Також в чаті пишеться хто зайшов в нього. Потрібно запустити сервер, щоб зайти в чат. Чат написаний на мові Python. Використовуються бібліотеки socket та tkinter.